---
title: 数据类型转换
date: 2016-06-10
tags: [JavaScript]
categories: Dynamic
---

JS是动态类型语言，或者是弱类型语言，变量没有类型限制，可以是随时赋予任意类型的值。

数组转换为字符串时候，内容不变，只是把数组形式变为字符串形式。`[1,2]` => `'1,2'`;

`String([])` => `""`;
`'5' + []` => `'5'`;